{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000098",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97032-10-5 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "이야기로 떠나는 우리나라",
        "collectedDate": "2023-10-10",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "면앙정3"
    },
    "text": "「ミョンアンジョン」という部屋3間の家で暮らしながら、1間は私だけが使用し、もう1間は澄んだ風に出して、もう1間は月に出してくれる私の人生は他の自然をこれ以上受け入れる空間がないほどいっぱいで、家を囲む垣根だけでも満足を得ることができるだろう。 このような宋順の風流についていける詩人はおそらくいないだろう。 潭陽の歌詞文学を云々する時には主に松江正哲を思い浮かべるが、松順も湖南歌団の創始者として歌詞文学で重要な位置を占めている。 自然を讃え、自然に帰依して生きることを素材にした江戸街道の先駆者と呼ばれるソン·スンは、官職時代にも彼の腕前を誇った。 ある日、明宗が語源の皇国を盆に盛って弘文館に送り、これを素材に詩を作れと言った時、宋順はすでに彼の実力を発揮した。",
    "QA": [
        {
            "question": "この家の名前は何ですか？",
            "answer": "この家の名前は「ミョンアンジョン」です。"
        },
        {
            "question": "この家は何間ありますか？",
            "answer": "この家には3間の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "この家の一間はだれだけが使用しますか？",
            "answer": "この家の一間は私だけが使用します。"
        },
        {
            "question": "この家の垣根は何を囲んでいますか？",
            "answer": "この家の垣根は自然を囲んでいます。"
        },
        {
            "question": "この家の周りにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "この家の周りには澄んだ風と月があります。"
        },
        {
            "question": "この家の詩人は誰ですか？",
            "answer": "この家の詩人はソン・スンです。"
        },
        {
            "question": "松江正哲とはどのような関係ですか？",
            "answer": "松江正哲は潭陽の歌詞文学を云々する時に主に思い浮かべられる詩人です。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンは何の先駆者と呼ばれていますか？",
            "answer": "ソン・スンは自然を讃え、自然に帰依して生きることを素材にした江戸街道の先駆者と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンの官職時代の腕前はどのようなものでしたか？",
            "answer": "ソン・スンの官職時代も彼の腕前を誇りました。"
        },
        {
            "question": "明宗が送った素材に詩を作った詩人は誰ですか？",
            "answer": "明宗が送った素材に詩を作った詩人は宋順です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 299
    }
}